{"translation-revision-date":"2025-06-12 10:04:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Add a default image":["Ajouter une image par d\u00e9faut"],"Choose a default image to use with your new posts":["Choisir une image par d\u00e9faut \u00e0 utiliser avec vos nouveaux articles"],"Default Template":["Mod\u00e8le par d\u00e9faut"],"Set default Template and Image":["D\u00e9finir le mod\u00e8le et l\u2019image par d\u00e9faut"],"Change defaults":["Modifier les valeurs par d\u00e9faut"],"Default Image":["Image par d\u00e9faut"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["Commencer gratuitement"],"Please wait\u2026":["Veuillez patienter\u2026"],"Publicize scheduled actions":["Publier des actions planifi\u00e9es"],"Publicize shares data":["Publicize partage des donn\u00e9es"],"There was an error deleting the item.":["Une erreur est survenue lors de la suppression de l\u2019\u00e9l\u00e9ment."],"There was an error scheduling the post.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la planification de l\u2019article."],"Post scheduled successfully.":["Article planifi\u00e9 avec succ\u00e8s."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Pour poursuivre le partage avec cette connexion, veuillez la reconnecter."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Il y a un probl\u00e8me avec cette connexion."],"Publicize services":["Services Publicize"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Cela peut \u00eatre soit %s, soit uniquement le nom de domaine si vous utilisez un domaine personnalis\u00e9."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Les identifiants Bluesky ne peuvent pas contenir de points. Si vous utilisez un domaine personnalis\u00e9, saisissez-le sans \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Lorsqu\u2019elles sont activ\u00e9es, vous pouvez connecter vos comptes sur les r\u00e9seaux sociaux et publier l\u2019image mise en avant et le contenu d\u2019un article sur les canaux s\u00e9lectionn\u00e9s en un clic lorsque l\u2019article est publi\u00e9."],"Expiring connection":["Connexion \u00e0 expiration","Connexions \u00e0 expiration"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconnectez-vous pour poursuivre le partage."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Format du lien \u00e0 utiliser lors du partage d\u2019une note."],"Permashortcitation":["Permashortation"],"Full URL":["URL compl\u00e8te"],"Link format":["Format du lien"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Ajouter ou non le lien de l\u2019article lors du partage d\u2019une note."],"Append post link":["Ajouter le lien de l\u2019article"],"Create a note":["Cr\u00e9er une note"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["Voulez-vous partager rapidement ce que vous avez en t\u00eate\u00a0? Activez les notes pour les r\u00e9seaux sociaux pour griffonner sans effort et partager de br\u00e8ves notes sans avoir \u00e0 leur donner un titre ou les formater, permettant une communication rapide et spontan\u00e9e avec vos abonn\u00e9s."],"Enable Social Notes":["Activer les notes pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Manage social media connections":["G\u00e9rer les connexions aux r\u00e9seaux sociaux"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Partagez des images et vid\u00e9os personnalis\u00e9es qui captent l\u2019attention, utilisez notre puissant g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux pour cr\u00e9er des visuels \u00e9poustouflants et acc\u00e9dez \u00e0 une assistance prioritaire pour obtenir une aide experte d\u00e8s que vous en avez besoin."],"Power up Jetpack Social":["Dynamiser Jetpack Social"],"Unlock advanced sharing options":["D\u00e9bloquer des options de partage avanc\u00e9es"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Connectez vos comptes sur les r\u00e9seaux sociaux et publiez l\u2019image mise en avant et le contenu d\u2019un article sur les canaux s\u00e9lectionn\u00e9s en un clic lorsque l\u2019article est publi\u00e9."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["Lorsqu\u2019il est activ\u00e9, le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux g\u00e9n\u00e8re automatiquement des images pour les r\u00e9seaux sociaux pour vos articles. Vous pouvez cliquer sur le bouton ci-dessous pour choisir un mod\u00e8le et une image par d\u00e9faut pour les nouveaux articles. Cette fonctionnalit\u00e9 est uniquement prise en charge dans l\u2019\u00e9diteur de blocs."],"Contact Support":["Contacter l\u2019assistance"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Besoin d\u2019aide\u00a0? Contactez notre assistance de premier ordre avec un ticket d\u2019assistance prioritaire et obtenez une solution plus rapidement."],"World-class support":["Assistance de renomm\u00e9e mondiale"],"Get Social":["Obtenir Social"],"per month for the first year, then billed yearly":["par mois la premi\u00e8re ann\u00e9e, puis facturation annuelle"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Partagez plusieurs images simultan\u00e9ment sur les r\u00e9seaux sociaux."],"Multi-image sharing":["Partage multi-images"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Cr\u00e9ez automatiquement des images personnalis\u00e9es pour vous \u00e9pargner des heures de travail fastidieux."],"Automatically generate images for posts":["G\u00e9n\u00e9rer automatiquement des images pour les articles"],"Upload videos with your posts":["Charger des vid\u00e9os avec vos articles"],"Upload custom images with your posts":["Charger des images personnalis\u00e9es avec vos articles"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Recyclez, r\u00e9utilisez ou republiez du contenu d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9."],"Recycle content":["Recycler du contenu"],"Customize publications":["Personnaliser les publications"],"Schedule posting":["Programmer la publication"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["En publiant au moins une fois par semaine, vous serez devant 99\u00a0% des autres sites. Promouvoir ce contenu hebdomadaire sur les r\u00e9seaux sociaux peut multiplier votre public par dix en l\u2019espace de quelques mois."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["Le contenu visuel est 40\u00a0fois plus susceptible d\u2019\u00eatre partag\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux que tout autre type de contenu. N\u2019oubliez pas d\u2019inclure une image."],"Did you know?":["Le saviez-vous\u00a0?"],"Posted this month":["Publi\u00e9 ce mois-ci"],"Total shares past 30 days":["Nombre total de partages au cours des 30\u00a0derniers jours"],"Write a post":["\u00c9crire un article"],"Connect accounts":["Connecter des comptes"],"Write once, post everywhere":["R\u00e9diger une fois, publier partout"],"Manage all of your channels from a single hub":["G\u00e9rer tous vos canaux depuis une seule plateforme"],"Post to multiple channels at once":["Publier sur plusieurs canaux \u00e0 la fois"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Publier sur Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky et Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["Partager vos articles sur vos r\u00e9seaux sociaux et augmenter le trafic de votre site"],"Get Started":["Commencer"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["Les param\u00e8tres UTM sont des balises ajout\u00e9es aux liens pour savoir d\u2019o\u00f9 viennent les visiteurs du site Web, ce qui nous permet de mieux comprendre comment le contenu est partag\u00e9. Ne vous inqui\u00e9tez pas, cela ne change en rien l\u2019exp\u00e9rience ni le lien de destination\u00a0!"],"Append UTM parameters to shared URLs":["Ajouter des param\u00e8tres UTM aux URL partag\u00e9es"],"Social Settings":["R\u00e9glages des r\u00e9seaux sociaux"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Nous n\u2019avons pas pu retrouver \u00e0 quelles pages d\u2019entreprises vous avez acc\u00e8s. C\u2019est un probl\u00e8me connu de l\u2019API LinkedIn. Si vous souhaitez connecter une page d\u2019entreprise, veuillez r\u00e9essayer dans 5\u00a0minutes."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Pour partager sur Bluesky, veuillez saisir votre pseudo Bluesky ainsi que votre mot de passe d\u2019application ci-dessous, puis cliquez sur Se connecter."],"This Bluesky account is already connected":["Ce compte Bluesky est d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"Invalid Bluesky handle":["Pseudo Bluesky non valide"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Veuillez saisir un mot de passe d\u2019application pour r\u00e9parer la connexion."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Le mot de passe d\u2019application est n\u00e9cessaire pour connecter votre compte en toute s\u00e9curit\u00e9. Il est diff\u00e9rent du mot de passe de votre compte. Vous pouvez <link>le g\u00e9n\u00e9rer dans Bluesky<\/link>."],"App password":["Mot de passe d\u2019application"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Vous pouvez trouver votre pseudo dans votre profil Bluesky."],"Bluesky handle":["Pseudo Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Vous pouvez trouver votre pseudo dans votre profil Mastodon."],"Mastodon handle":["Pseudo Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Pseudo"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Veuillez r\u00e9parer les connexions bris\u00e9es ou les d\u00e9connecter pour cr\u00e9er d\u2019autres connexions."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["R\u00e9tablir la connexion"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["R\u00e9tablir les connexions"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vous d\u00e9sirez partager sur d\u2019autres r\u00e9seaux\u00a0? Utilisez notre fonctionnalit\u00e9 Partage manuel dans l\u2019\u00e9diteur."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Vous pouvez utiliser notre fonctionnalit\u00e9 de <link>Partage manuel<\/link>."],"Add Threads connection":["Ajouter une connexion Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Renforcez votre pr\u00e9sence sur les r\u00e9seaux sociaux en partageant vos articles automatiquement sur Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Partagez des articles sur votre flux Threads."],"Broken connection":["Connexion rompue"],"This platform is no longer supported.":["Cette plateforme n\u2019est plus prise en charge."],"Updating account":["Mise \u00e0 jour du compte"],"Connected accounts":["Comptes connect\u00e9s"],"Accessibility label\u0004Open panel":["Ouvrir le panneau"],"Close panel":["Fermer le panneau"],"Error updating account.":["Erreur lors de la mise \u00e0 jour du compte."],"Account updated successfully.":["Le compte a bien \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour."],"Error connecting account.":["Erreur lors de la connexion du compte."],"%s account connected successfully.":["Compte %s connect\u00e9 avec succ\u00e8s."],"Error disconnecting account.":["Erreur lors de la d\u00e9connexion du compte."],"Account disconnected successfully.":["Compte d\u00e9connect\u00e9 avec succ\u00e8s."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Pour partager sur Mastodon, veuillez saisir votre identifiant Mastodon ci-dessous, puis cliquez sur Connecter."],"Share with your network.":["Partagez avec votre r\u00e9seau."],"Add Tumblr connection":["Ajouter une connexion Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement vos articles sur votre blog Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Partagez sur votre blog Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> \u00e0 vos amis, vos voisins et aux entreprises locales en partageant automatiquement vos publications sur Nextdoor."],"Share on communities":["Partager dans les communaut\u00e9s"],"Add LinkedIn connection":["Ajouter une connexion LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement vos articles avec vos contacts LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Partagez avec votre communaut\u00e9 LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Ajouter une photo Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["D\u00e9couvrez comment convertir et lier votre compte Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Si vous cliquez sur \u00ab\u00a0Connecter\u00a0\u00bb, il vous sera demand\u00e9 de <strong>vous connecter \u00e0 Facebook<\/strong>. Si votre compte Instagram Business n\u2019est pas r\u00e9pertori\u00e9, assurez-vous qu\u2019il est li\u00e9 \u00e0 une page Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Votre compte Instagram Business doit \u00eatre li\u00e9 \u00e0 une page Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Vous devez disposer d\u2019un compte Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Pr\u00e9requis pour connecter Instagram\u00a0:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Encouragez les interactions et gagnez du temps en partageant automatiquement des images sur Instagram lorsque vous publiez des articles de blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Partagez sur votre compte Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Ajouter une connexion Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement des articles sur votre page Facebook."],"Share to your pages":["Partager sur vos pages"],"This Mastodon account is already connected":["Ce compte Mastodon est d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"Invalid Mastodon username":["Identifiant Mastodon non valide"],"%d connections":["%d\u00a0connexions"],"This connection is added by a site administrator.":["Cette connexion est ajout\u00e9e par un administrateur du site."],"Connect more":["Plus de connexions"],"Manage Jetpack Social connections":["G\u00e9rer les connexions Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmation de la connexion"],"Already connected":["D\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"No accounts\/pages found.":["Pas de comptes ou de pages trouv\u00e9s."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Pas de comptes ou de pages suppl\u00e9mentaires trouv\u00e9s."],"You can change this later.":["Vous pourrez modifier cela ult\u00e9rieurement."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Si ce r\u00e9glage est activ\u00e9, la connexion sera disponible pour tous les administrateurs, \u00e9diteurs et auteurs."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["S\u00e9lectionnez le compte \u00e0 connecter. Tous vos nouveaux articles de blog seront automatiquement partag\u00e9s avec ce compte. Vous pourrez modifier cette option dans la colonne lat\u00e9rale de l\u2019\u00e9diteur lorsque vous r\u00e9digerez un article."],"Please select an account to connect.":["Veuillez s\u00e9lectionner un compte \u00e0 connecter."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconnecter"],"Mark the connection as shared":["Marquer la connexion comme partag\u00e9e"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["D\u00e9connecter"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Voulez-vous vraiment d\u00e9connecter <strong>%s<\/strong>\u00a0?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["En cliquant sur <strong>%s<\/strong>, vous acceptez nos <tosLink>conditions d\u2019utilisation<\/tosLink> et de <shareDetailsLink>synchroniser les donn\u00e9es de votre site<\/shareDetailsLink> avec nous."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["En cliquant sur <strong>%1$s<\/strong> ou <strong>%2$s<\/strong>, vous acceptez nos <tosLink>conditions d\u2019utilisation<\/tosLink> et de <shareDetailsLink>synchroniser les donn\u00e9es de votre site<\/shareDetailsLink> avec nous."],"Enable Social Image Generator":["Activer le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Dismiss notice":["Ignorer la notification"],"Pick the %s template":["S\u00e9lectionner le mod\u00e8le %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u00e9j\u00e0 d\u2019un plan ou d\u2019une cl\u00e9 de licence\u00a0? <a>Cliquez ici pour commencer<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["En cliquant sur les boutons ci-dessus, vous acceptez nos <tosLink>conditions d\u2019utilisation<\/tosLink> et de <shareDetailsLink>synchroniser les donn\u00e9es de votre site<\/shareDetailsLink> avec nous."],"Choose Image":["Choisir une image"],"Arrow right":["Fl\u00e8che droite"],"Arrow left":["Fl\u00e8che gauche"],"Remove media":["Supprimer le m\u00e9dia"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Le prix r\u00e9duit est une offre limit\u00e9e la premi\u00e8re ann\u00e9e. Le renouvellement se fait au prix normal."],"%s not included":["%s non inclus"],"%s coming soon":["%s bient\u00f4t disponible"],"Coming soon":["Bient\u00f4t disponible"],"% off":["% de r\u00e9duction"],"Not included":["Non inclus"],"Included":["Inclus"],"Close.":["Fermer"],"New":["Nouveau"],"Active on your site":["Actif sur votre site"],"Magnifying Glass":["Loupe"],"Add %s":["Ajouter %s"],"\/month, paid yearly":["\/mois, facturation annuelle"],"Popular upgrade":["Mise \u00e0 niveau populaire"],"An error occurred. Please try again.":["Une erreur est survenue. Veuillez r\u00e9essayer."],"Jetpack Logo":["Logo de Jetpack"],"Free":["Gratuit"],"Upgrade your plan to upload audio":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour charger des fichiers audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour utiliser des banni\u00e8res vid\u00e9o"],"Has a video.":["A une vid\u00e9o."],"Tag":["\u00c9tiquette"],"Post":["Article"],"Page":["Page"],"Has an image.":["A une image."],"Has multiple images.":["A plusieurs images."],"Toggle search filters.":["Ouvrir\/Fermer les filtres de recherche."],"Matching comment.":["Commentaire correspondant."],"Show filters":["Afficher les filtres"],"Is a product.":["Est un produit."],"Is an event.":["Est un \u00e9v\u00e8nement."],"Has audio.":["Avec son."],"Disconnecting\u2026":["D\u00e9connexion en cours\u2026"],"Connecting\u2026":["Connexion en cours\u2026"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["\u00c0 propos"],"Shortlink":["Lien court"],"Confirm":["Confirmer"],"Connect an account":["Se connecter au compte"],"(opens in a new tab)":["(s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)"],"About Jetpack":["\u00c0 propos de Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Une erreur est survenue lors du test de Jetpack. Erreur\u00a0: %s"],"Help":["Aide"],"Priority support":["Assistance prioritaire"],"An Automattic Airline":["Une compagnie a\u00e9rienne Automattic"],"Automatically share your posts to social networks":["Partager automatiquement vos articles sur les r\u00e9seaux sociaux"],"WordPress.com Terms of Service":["Conditions d\u2019utilisation de WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Conditions"],"Automattic's Privacy Policy":["Politique de confidentialit\u00e9 d'Automattic"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Confidentialit\u00e9"],"Information.":["Informations"],"Learn more":["En savoir plus"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Connect":["Connecter"],"Save":["Enregistrer"],"Cancel":["Annuler"],"Yes":["Oui"],"Connected":["Connect\u00e9"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}