{"translation-revision-date":"2025-06-04 18:07:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Default Image":["Image par d\u00e9faut"],"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["Pour repartager un article, vous devez passer \u00e0 un plan payant."],"Publicize scheduled actions":["Publier des actions planifi\u00e9es"],"Publicize shares data":["Publicize partage des donn\u00e9es"],"There was an error deleting the item.":["Une erreur est survenue lors de la suppression de l\u2019\u00e9l\u00e9ment."],"There was an error scheduling the post.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la planification de l\u2019article."],"Post scheduled successfully.":["Article planifi\u00e9 avec succ\u00e8s."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Aucun partage \u00e0 venir"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Partages \u00e0 venir"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Planifi\u00e9 (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Planifi\u00e9 (chargement\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Pr\u00e9visualiser et partager"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Partager la publication"],"Are you sure you want to delete this post?":["Voulez-vous vraiment supprimer cet article\u00a0?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Confirmer"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Le partage est d\u00e9sactiv\u00e9"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["Les plateformes suivantes ne sont plus prises en charge\u00a0:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Pour poursuivre le partage avec cette connexion, veuillez la reconnecter."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Il y a un probl\u00e8me avec cette connexion."],"Publicize services":["Services Publicize"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Cela peut \u00eatre soit %s, soit uniquement le nom de domaine si vous utilisez un domaine personnalis\u00e9."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Les identifiants Bluesky ne peuvent pas contenir de points. Si vous utilisez un domaine personnalis\u00e9, saisissez-le sans \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Une connexion \u00e0 un r\u00e9seau social n\u00e9cessite votre attention. <fixLink>G\u00e9rez les connexions<\/fixLink> pour la r\u00e9parer.","Certaines connexions \u00e0 des r\u00e9seaux sociaux n\u00e9cessitent votre attention. <fixLink>G\u00e9rez les connexions<\/fixLink> pour les r\u00e9parer."],"Expiring connection":["Connexion \u00e0 expiration","Connexions \u00e0 expiration"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconnectez-vous pour poursuivre le partage."],"Social Settings":["R\u00e9glages des r\u00e9seaux sociaux"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Nous n\u2019avons pas pu retrouver \u00e0 quelles pages d\u2019entreprises vous avez acc\u00e8s. C\u2019est un probl\u00e8me connu de l\u2019API LinkedIn. Si vous souhaitez connecter une page d\u2019entreprise, veuillez r\u00e9essayer dans 5\u00a0minutes."],"Request submitted successfully.":["Demande envoy\u00e9e avec succ\u00e8s."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Bluesky."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Voici un aper\u00e7u de votre publication pour les r\u00e9seaux sociaux sur Bluesky\u00a0:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1\u00a0h"],"Account name":["Nom du compte"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Pour partager sur Bluesky, veuillez saisir votre pseudo Bluesky ainsi que votre mot de passe d\u2019application ci-dessous, puis cliquez sur Se connecter."],"This Bluesky account is already connected":["Ce compte Bluesky est d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"Invalid Bluesky handle":["Pseudo Bluesky non valide"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Veuillez saisir un mot de passe d\u2019application pour r\u00e9parer la connexion."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Le mot de passe d\u2019application est n\u00e9cessaire pour connecter votre compte en toute s\u00e9curit\u00e9. Il est diff\u00e9rent du mot de passe de votre compte. Vous pouvez <link>le g\u00e9n\u00e9rer dans Bluesky<\/link>."],"App password":["Mot de passe d\u2019application"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Vous pouvez trouver votre pseudo dans votre profil Bluesky."],"Bluesky handle":["Pseudo Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Vous pouvez trouver votre pseudo dans votre profil Mastodon."],"Mastodon handle":["Pseudo Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Pseudo"],"Status":["\u00c9tat"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Cette connexion a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tablie ou retir\u00e9e."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Cette connexion a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Veuillez actualiser et v\u00e9rifier \u00e0 nouveau dans quelques minutes."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Modifiez et pr\u00e9visualisez vos publications sur les r\u00e9seaux sociaux avant de partager."],"Connection disabled":["Connexion d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Connection enabled":["Connexion activ\u00e9e"],"Failed":["\u00c9chec"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Partag\u00e9"],"Sharing failed with the following message:":["\u00c9chec du partage avec le message suivant\u00a0:"],"Sharing status":["\u00c9tat du partage"],"View sharing history":["Voir l\u2019historique de partage"],"The request to share your post is still in progress.":["La demande de partage de votre article est toujours en cours."],"Your post was not shared.":["Votre article n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 partag\u00e9."],"Your post was shared.":["Votre article a \u00e9t\u00e9 partag\u00e9."],"Review status and try again":["R\u00e9examiner l\u2019\u00e9tat et r\u00e9essayer"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Votre article n\u2019a pas pu \u00eatre partag\u00e9 avec %d\u00a0contact.","Votre article n\u2019a pas pu \u00eatre partag\u00e9 avec %d\u00a0contacts."],"Sharing to your social media\u2026":["Partage sur vos r\u00e9seaux sociaux\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["\u00c9crivez ici un message personnalis\u00e9 pour vos abonn\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux. Ce message va remplacer le contenu de votre publication sur les r\u00e9seaux sociaux."],"Invalid media":["M\u00e9dia non valide"],"Invalid dimensions":["Dimensions non valides"],"Video too short":["Vid\u00e9o trop courte"],"Video too long":["Vid\u00e9o trop longue"],"File too big":["Fichier trop volumineux"],"Social Preview":["Aper\u00e7u des r\u00e9seaux sociaux"],"Preview social posts":["Pr\u00e9visualiser les publications sur les r\u00e9seaux sociaux"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Veuillez r\u00e9parer les connexions bris\u00e9es ou les d\u00e9connecter pour cr\u00e9er d\u2019autres connexions."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["R\u00e9tablir la connexion"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["R\u00e9tablir les connexions"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vous d\u00e9sirez partager sur d\u2019autres r\u00e9seaux\u00a0? Utilisez notre fonctionnalit\u00e9 Partage manuel dans l\u2019\u00e9diteur."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":["\u00a0:"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Vous pouvez utiliser notre fonctionnalit\u00e9 de <link>Partage manuel<\/link>."],"Threads profile image":["Image de profil Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["L\u2019aper\u00e7u de lien Threads n\u00e9cessite la configuration d\u2019une image pour l\u2019article. Veuillez ajouter une image pour voir l\u2019aper\u00e7u."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Threads\u00a0:"],"Failed to save image to library.":["\u00c9chec de l\u2019enregistrement de l\u2019image dans la m\u00e9diath\u00e8que."],"Failed to download image.":["\u00c9chec du t\u00e9l\u00e9chargement de l\u2019image."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Enregistrer dans la m\u00e9diath\u00e8que"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Enregistrement en cours\u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Enregistrez l\u2019image g\u00e9n\u00e9r\u00e9e dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Image saved to media library.":["Image enregistr\u00e9e dans la m\u00e9diath\u00e8que."],"Add Threads connection":["Ajouter une connexion Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Renforcez votre pr\u00e9sence sur les r\u00e9seaux sociaux en partageant vos articles automatiquement sur Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Partagez des articles sur votre flux Threads."],"Broken connection":["Connexion rompue"],"Attached Media":["M\u00e9dia joint"],"This platform is no longer supported.":["Cette plateforme n\u2019est plus prise en charge."],"Updating account":["Mise \u00e0 jour du compte"],"Error updating account.":["Erreur lors de la mise \u00e0 jour du compte."],"Account updated successfully.":["Le compte a bien \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour."],"Error connecting account.":["Erreur lors de la connexion du compte."],"%s account connected successfully.":["Compte %s connect\u00e9 avec succ\u00e8s."],"Error disconnecting account.":["Erreur lors de la d\u00e9connexion du compte."],"Account disconnected successfully.":["Compte d\u00e9connect\u00e9 avec succ\u00e8s."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Pour partager sur Mastodon, veuillez saisir votre identifiant Mastodon ci-dessous, puis cliquez sur Connecter."],"Share with your network.":["Partagez avec votre r\u00e9seau."],"Add Tumblr connection":["Ajouter une connexion Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement vos articles sur votre blog Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Partagez sur votre blog Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> \u00e0 vos amis, vos voisins et aux entreprises locales en partageant automatiquement vos publications sur Nextdoor."],"Share on communities":["Partager dans les communaut\u00e9s"],"Add LinkedIn connection":["Ajouter une connexion LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement vos articles avec vos contacts LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Partagez avec votre communaut\u00e9 LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Ajouter une photo Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["D\u00e9couvrez comment convertir et lier votre compte Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Si vous cliquez sur \u00ab\u00a0Connecter\u00a0\u00bb, il vous sera demand\u00e9 de <strong>vous connecter \u00e0 Facebook<\/strong>. Si votre compte Instagram Business n\u2019est pas r\u00e9pertori\u00e9, assurez-vous qu\u2019il est li\u00e9 \u00e0 une page Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Votre compte Instagram Business doit \u00eatre li\u00e9 \u00e0 une page Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Vous devez disposer d\u2019un compte Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Pr\u00e9requis pour connecter Instagram\u00a0:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Encouragez les interactions et gagnez du temps en partageant automatiquement des images sur Instagram lorsque vous publiez des articles de blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Partagez sur votre compte Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Ajouter une connexion Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Connectez-vous<\/strong> pour partager automatiquement des articles sur votre page Facebook."],"Share to your pages":["Partager sur vos pages"],"This Mastodon account is already connected":["Ce compte Mastodon est d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"Invalid Mastodon username":["Identifiant Mastodon non valide"],"%d connections":["%d\u00a0connexions"],"This connection is added by a site administrator.":["Cette connexion est ajout\u00e9e par un administrateur du site."],"Connect more":["Plus de connexions"],"Manage Jetpack Social connections":["G\u00e9rer les connexions Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmation de la connexion"],"Already connected":["D\u00e9j\u00e0 connect\u00e9"],"No accounts\/pages found.":["Pas de comptes ou de pages trouv\u00e9s."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Pas de comptes ou de pages suppl\u00e9mentaires trouv\u00e9s."],"You can change this later.":["Vous pourrez modifier cela ult\u00e9rieurement."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Si ce r\u00e9glage est activ\u00e9, la connexion sera disponible pour tous les administrateurs, \u00e9diteurs et auteurs."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["S\u00e9lectionnez le compte \u00e0 connecter. Tous vos nouveaux articles de blog seront automatiquement partag\u00e9s avec ce compte. Vous pourrez modifier cette option dans la colonne lat\u00e9rale de l\u2019\u00e9diteur lorsque vous r\u00e9digerez un article."],"Please select an account to connect.":["Veuillez s\u00e9lectionner un compte \u00e0 connecter."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["D\u00e9bloquez des fonctionnalit\u00e9s avanc\u00e9es de partage sur les r\u00e9seaux sociaux."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconnecter"],"Mark the connection as shared":["Marquer la connexion comme partag\u00e9e"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["D\u00e9connecter"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Voulez-vous vraiment d\u00e9connecter <strong>%s<\/strong>\u00a0?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Activez les comptes de r\u00e9seaux sociaux sur lesquels vous voulez partager votre article, puis cliquez sur le bouton \u00ab\u00a0Partager l\u2019article\u00a0\u00bb ci-dessous."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Cliquez sur les ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux pour contr\u00f4ler les plateformes o\u00f9 vous voulez partager votre article."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Vous devez connecter votre compte WordPress.com pour pouvoir connecter des profils de r\u00e9seaux sociaux."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Le partage est d\u00e9sactiv\u00e9 parce qu\u2019aucun compte de r\u00e9seau social n\u2019est connect\u00e9."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["G\u00e9rer les connexions"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Appuyez simplement sur les ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ou l\u2019ic\u00f4ne \u00ab\u00a0Copier dans le presse-papiers\u00a0\u00bb et nous formaterons votre contenu pour le partage."],"Manual sharing":["Partage manuel"],"This post will be shared to %d connection.":["Cet article sera partag\u00e9 avec %d\u00a0connexion.","Cet article sera partag\u00e9 avec %d\u00a0connexions."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre publication WordPress sur Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre publication pour r\u00e9seaux sociaux sur Nextdoor\u00a0:"],"Neighborhood":["Voisinage"],"Share on %s":["Partager sur %s"],"Copy to clipboard":["Copier dans presse-papiers"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activez la fonctionnalit\u00e9 Jetpack\u00a0Social pour connecter votre site Web aux r\u00e9seaux sociaux que vous utilisez."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Aper\u00e7u"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Custom Header":["En-t\u00eate personnalis\u00e9"],"Open the Social Image Generator settings":["Ouvrir les r\u00e9glages du g\u00e9n\u00e9rateur d'images pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Aper\u00e7u"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Vous avez besoin d\u2019une image mise en avant pour la partager sur Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Pour partager sur Instagram, ajoutez une image\/vid\u00e9o ou activez le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux."],"Leave a Review":["Laisser un avis"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un avis pour faire savoir aux autres \u00e0 quel point il est facile de publier vos articles sur les r\u00e9seaux sociaux\u00a0!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Et voil\u00e0, Jetpack Social a partag\u00e9 votre article sur vos comptes de r\u00e9seaux sociaux connect\u00e9s."],"Presto! %s":["Presto\u00a0! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Le m\u00e9dia s\u00e9lectionn\u00e9 ne peut pas \u00eatre partag\u00e9 sur certains r\u00e9seaux sociaux."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur X."],"This is what your social post will look like on X:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur X\u00a0:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Tumblr\u00a0:"],"Reblog":["Rebloguer"],"0 notes":["0\u00a0note"],"View On WordPress":["Voir sur WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u de Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Mastodon\u00a0:"],"anonymous-user":["utilisateur-anonyme"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u de Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur LinkedIn\u00a0:"],"%d min read":["%d\u00a0min de lecture"],"1st":["1er"],"View one comment":["Afficher un commentaire"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Facebook."],"Link preview":["Aper\u00e7u du lien"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Facebook\u00a0:"],"Your post":["Votre article"],"Just now":["\u00c0 l\u2019instant"],"1h":["1\u00a0h"],"Anonymous User":["Utilisateur anonyme"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Fonction (nom de l\u2019entreprise)"],"Dismiss notice":["Ignorer la notification"],"Connect now":["Se connecter maintenant"],"Pick the %s template":["S\u00e9lectionner le mod\u00e8le %s"],"Generated preview":["Aper\u00e7u g\u00e9n\u00e9r\u00e9"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Par d\u00e9faut, le titre de l\u2019article est utilis\u00e9 pour l\u2019image. Vous pouvez utiliser ce champ pour saisir votre propre texte."],"Social Image is disabled for this post.":["L\u2019image pour les r\u00e9seaux sociaux est d\u00e9sactiv\u00e9e pour cet article."],"Enable Social Image":["Activer l\u2019image pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Add a custom image":["Ajouter une image personnalis\u00e9e"],"No Image":["Aucune image"],"Custom Image":["Image personnalis\u00e9e"],"Image Type":["Type d\u2019image"],"Social Image Generator":["G\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Choose Image":["Choisir une image"],"Arrow right":["Fl\u00e8che droite"],"Arrow left":["Fl\u00e8che gauche"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Astuces de r\u00e9solution de probl\u00e8me"],"Learn photo and video best practices":["D\u00e9couvrir les bonnes pratiques photo et vid\u00e9o"],"Choose a visual to accompany your post.":["Choisissez un visuel pour accompagner votre article."],"Add an image or video":["Ajouter une image ou une vid\u00e9o"],"Remove media":["Supprimer le m\u00e9dia"],"Choose Media":["Choisir un m\u00e9dia"],"Close.":["Fermer"],"New":["Nouveau"],"Magnifying Glass":["Loupe"],"Share Your Content Again":["Repartager votre contenu"],"Re-sharing your content":["Nouveau partage de votre contenu"],"Share when publishing":["Partager lors de la publication"],"Connection":["Connexion"],"More information.":["Plus d\u2019infos."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Cette fonctionnalit\u00e9 est destin\u00e9e aux sites qui disposent d\u2019un plan %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Pour repartager un article, vous devez passer au plan %s"],"Upgrade now":["Mettre \u00e0 niveau maintenant"],"paid":["payant"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Utilisez cet outil pour partager votre article sur tous vos comptes de r\u00e9seaux sociaux. "],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Commencez \u00e0 partager vos articles en vous connectant \u00e0 vos comptes de r\u00e9seaux sociaux."],"You must publish your post before you can share it.":["Vous devez publier votre article avant de pouvoir le partager."],"Unable to share the Post":["Impossible de partager l\u2019article"],"Jetpack Logo":["Logo de Jetpack"],"Dismiss":["Ignorer"],"Retry":["R\u00e9essayer"],"Twitter profile image":["Image de profil Twitter"],"Account Name":["Nom du compte"],"Social Previews":["Aper\u00e7us des r\u00e9seaux sociaux"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Pr\u00e9visualisez l\u2019apparence sur les r\u00e9seaux sociaux et dans la recherche Google."],"Open Social Previews":["Ouvrir des aper\u00e7us des r\u00e9seaux sociaux"],"Google Search":["Recherche Google"],"Redirecting\u2026":["Redirection\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour charger des fichiers audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour utiliser des banni\u00e8res vid\u00e9o"],"Has a video.":["A une vid\u00e9o."],"Tag":["\u00c9tiquette"],"Post":["Article"],"Page":["Page"],"Has an image.":["A une image."],"Has multiple images.":["A plusieurs images."],"Toggle search filters.":["Ouvrir\/Fermer les filtres de recherche."],"Matching comment.":["Commentaire correspondant."],"Show filters":["Afficher les filtres"],"Is a product.":["Est un produit."],"Is an event.":["Est un \u00e9v\u00e8nement."],"Has audio.":["Avec son."],"Disconnecting\u2026":["D\u00e9connexion en cours\u2026"],"Connecting\u2026":["Connexion en cours\u2026"],"Schedule":["Planifier"],"Confirm":["Confirmer"],"Share this post":["Partager cet article"],"%d character remaining":["%d caract\u00e8re restant","%d caract\u00e8res restants"],"Connect an account":["Se connecter au compte"],"(opens in a new tab)":["(s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)"],"Activate Jetpack Social":["Activer Jetpack Social"],"Help":["Aide"],"View":["Voir"],"Copied!":["Copie termin\u00e9e"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informations"],"Featured Image":["Image mise en avant"],"Learn more":["En savoir plus"],"Delete":["Supprimer "],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Time":["Dur\u00e9e"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Fermer"],"Share":["Partager"],"Connect":["Connecter"],"Save":["Enregistrer"],"Reply":["R\u00e9ponse"],"Like":["J\u2019aime"],"Cancel":["Annuler"],"Yes":["Oui"],"Message":["Message"],"Comment":["Commentaire"],"Visit the post for more.":["Voir l&rsquo;article pour en savoir plus."],"Edit":["Modifier"],"Connected":["Connect\u00e9"],"Settings":["R\u00e9glages"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-social-sidebar.js"}}